癡線，今日開始跑10K時自拍俾人屌到仆街

你老味先啱啱開始跑，我攞部手機同班兄弟自拍俾後面條廢中屌 你都未出盡力跑啦咁趕做咩，
BTW,跑到淨返4KM無端端抽筋要上巴士 不過幾好玩下年應該會再嚟

樓主嗰個post都俾人屌咁濟

見到佢個名就已經想屌柒佢啦

樓主咁勁
我跑左兩公里已經要call白車

屌你老婆盲反

CHING咁勁
我SELFIE完就上巴士了

痴線 只係上巴士
我衝線之後上左黑車

Selfie完呃完like
返屋企屌閪好過啦

去仆街啦你樓主

屌你老母好撚叻

我通常只爆頭10m 之後全程自拍,fb開live

自拍都唔俾

見到樓豬張白卡都驚啦
點敢話你

根本跑馬拉松成件事好撚on9，我自己諗諗下都唔明點解要俾錢跑步

打完卡咪走囉😂
下次早啲上巴士啦師兄

報10K唔自拍報黎把撚

假膠

香港人越來越矛禮貌

為左件nike tee

你又唔係勁，跑得嗰6k仲係度不停自拍抵比人屌

測試道路收費系統呀,

你唔想係呢段時間跑呢段路 咪去其他時段去其他地方跑囉.

越多人同一時段用就收得越貴, 正常吖

繁忙時段吖嘛,

你想平D咪好似地鐵咁朝早 6/7 點搭咪平D囉.

10K有撚巴士